你吃火鍋底料

JER SHU 烏刀！

你條on9 jei好好笑 我唔爭氣咁笑咗

天乾物燥